利物浦第六次拎歐聯冠軍 曼聯就排第六

曼聯下年唔該排第七